好撚熱啊啊嗚嗚呀呀咕咕嘰哇哦咦呼

嘰嘰！

開冷氣啦

冷氣機

跳熱巴巴舞啦